泰國野豬隊"奇蹟救援"電影討論區

今日睇左 , 好好睇

有冇感動場面？

死撚左幾件

劇透 :

全部13個被困人仕救得返

有 , 佢有啲演員係真實人物
有一幕果個"演員"既行為真係睇到眼濕濕
需然佢唔識做戲 , 但咁先夠真感動!

唔似睇緊戲又唔似紀錄片咁
如果唔知本身背景直頭唔知做緊乜

冇人睇？

戲院都冇人去啦

呢個時勢仲睇戲真係玩命

少人過係街

本身知唔代表可以咩都唔講喎
差唔多場場戲都係講表面，輕輕帶過內心， 講唔到背景，樣樣嘢都要人腦補
唔係本身知教練教佢哋打坐真係睇唔明佢哋點過呢十幾日

最後30min黑+矇到唔知做緊咩

建議去睇既人睇下件事d新聞或者紀錄片先
好多野無詳細講到會一舊舊唔知點解佢地咁做

垃圾電影 冇感動位 冇驚險位 全部細節輕輕帶過咩都冇講清楚 ...哂左成個真實故事 仲要拍到個主角好似懶得去救人咁 On9先會覺得好睇

未睇過戲？

偽紀錄片，成套戲出嚟效果好flat

開返新聞片睇應該仲感動

浪費埋班主角親身做

套野拍得好差
啲節奏差到不得了
啲感人位奇奇怪怪
浪費左個好題材